\chapter{Preliminares: Ordens, Álgebras, Morfismos e seus semelhantes}
    \section{Introdução}

    Para tratarmos de Modelos a valores Booleanos, convém tratar, antes, de álgebras 
    Booleanas, sobre as quais construiremos nossos modelos. Para tal fim, começaremos do
    mais fundamental: Ordens Parciais.

    Destas, construiremos reticulados e, com estes, álgebras de Heyting e, por fim, Booleanas. 
    Acreditamos que assim, teríamos uma intimidade maior com o tema e portanto não serão tão 
    árduas as outras sessões.
    
    \input{source/chapter-0/section/lattices/main}
    \input{source/chapter-0/section/algebras/main}
    \input{source/chapter-0/section/morphisms/main}